肥媽有冇同6號做過愛

硬係覺得佢2個成日做愛

講冇你都唔信啦

佢2個會用咩體位做愛

唔好講，冇人想知！